巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

轉貼：紳手黨自己google

預言家巴西朱瑟里諾教授（下稱朱教授）已於2014年3月14日寄掛號信給梁振英特首，預警上述地點在2019年5月23日上午9時左右發生史無前例的黎克特製7級大地震。

2018年11月17日（星期六）晚上，朱教授在視像講座已說了本港在2019年會兩次遭受比「山竹」更強的超級颱風吹襲，而且連吹襲的日子也透露了。

說回可能發生的M7大地震，朱教授在2018年11月17日晚上的視像講座說：
一、本港在2019年5月23日發生黎克特制7.0級地震的機會率是55%；
二、如果中國在2019年5月10日發生M6.9地震，香港可能不會在隨後的13天發生M7.0大地震，原因是能量轉移；
三、如果香港如期發生大地震，死亡人數超過5000人；
四、如果香港如期發生大地震，會有一些知名大廈倒冧。

朱教授在2014年3月14日致特首辦的信函。朱教授已在5年前畫公仔畫出腸，明確指出可能發生M7大地震的精確位置。如果港府至今仍未沒有請求國家地震局協助，認真地評估本港發生災難性地震的風險，一旦朱教授的預言不幸地應驗了，無人可以承擔政治責任。

好好奇依啲所謂預言家柒過一兩獲仲會唔會走出嚟吠

6分20秒

Bookmark

上車機會來啦

Bookmark左e個po
到時無事一定拎出黎鞭屍

不過佢都有話成龍2018年飛機失事
全機人一齊死晒

咁樣震一震堆基建

醒目，你真係無得輸~

留名鞭屍

55%
即係一半半
講撚哂啦

本人預言朱教授2019年5月23日會有55%機會於當日發生意外而死

留名等Bin c

諗起張gif圖

第一點係55%，第二、三、四點係建基於第一點發生，講撚晒啦

2012之後根本唔會再信任何預言

佢話55%

係真嘅話最好就震冧曬中上環金鐘呢啲地方

預言 佢嘅預言 唔中

預言家呢啲9up仲耐唔耐有人post出黎

7級係香港，冇可能只死5000人，仲話要有知名大廈倒塌。都未計海嘯

買返對 new balance 平衡下先

唔洗指明中環啦，香港咁仲要7級一黎就全港都震啦

朱瑟里諾教授 姓朱?

十二碼一係入一係唔入d朋友？

【新唐人2014年3月12日訊】（新唐人記者劉旋綜合報導）最近3月8日馬航失聯事件，至今牽動着全世界許多人的心。有關空難的話題也接踵而來。近年來，為中共站台的成龍醜聞一直不斷，曾多次公開發表擁共言論，成為中港台民眾和媒體聲討的焦點人物。而世界知名的巴西預言家朱瑟里諾11日寄掛號信給成龍，信中內容提及，成龍將於2016年和2017年的5月至12月有一大劫，叮囑經常搭飛機的他要特別小心。

《網易》報導，本月9日朱瑟里諾在香港舉行的講座中，提及自己在預知夢中看到成龍未來幾年發生的事情，當中除了講述成龍兒時乳名叫「炮彈」(Cannon Ball)，及提到對方將於今明兩年屢獲電影獎項外，最令人擔心是信中寫著讓成龍要特別注意藥物及搭飛機，兩件令成龍生死攸關的大事。

朱瑟里諾自稱知道成龍可能有藥物敏感，一不小心可能會導致腎臟和心臟出現永久性問題，因此告誡他要特別注意。朱瑟里諾在信中指明，成龍分別在2016年及2017年的5月至12月要小心搭飛機，有機會發生意外，叮囑經常穿州過省的他要格外留神，盡量在這些日子避免搭飛機。

預言5月24號繼續返工.

留個名先 5月23再返黎

係7級地震就唔止5000人啦

現時本港樓宇規定須能抵受每小時250公里的陣風風力。在發生修訂麥加利烈度VII度(七度)的地震時，高樓大廈亦只會有輕微損毀。基建如橋樑、鐵路及隧道等的設計已能抵受烈度VII度(七度)或以下的地震，至於水塘的設計亦能抵受烈度VIII度(八度)的地震。

唐樓

邊個會信

我都真心好希望中

但現實還現實,香港都唔係地震帶 ,就算震都冇可能7級

btw 呢條神棍之前吹到香港2017有普選,又話薯片做特首

鳩up當秘笈

留名待鞭
早兩年基於佢呢個預言寫咗篇小說功課

係咪將會有救生倉推出市場呀

on9

有普選
薯片做特狗
黎緊又柒多鑊

有咩可以入定炒，電筒 生理鹽水 食物個d
上車靠呢次

朱教授?霍金係霍教授?

一係震 一係唔震
我呀嫲都識預言啦

佢識預言既話點解當時唔寄比現任特首, 反而寄比當時既特首呢

手持午餐肉有女屌嘅日子來臨了

第一時間都諗起呢個

咪係 塌一棟ifc都呢個數啦

leave name bin c

係就好，三峽大霸導彈地震頻繁
支那港澳豬橋引嚟超級颱風
支那低鐵同支灣區引嚟地震一 d 都唔奇

就算99%都好 個結果都係得兩個
一係中 一係唔中

5月23日好快到啦喎
唔中咪好柒

蒸餾水 300蚊一支

Uuu

吹水邊個唔識

留名 binc

Binc 準備

其實又講唔通
預言未來又唔係全知

篇野啱曬等緊財富轉移既連登仔口味, 夠曬juicy

要返工 不了

點解黎克咁仆街???要走黎香港特制個地震出黎

咪就係
懶到連作個預言背景都懶。 話車公報夢都好過自稱預言家blablabla.

如果係真 應該要擔心大亞灣先

係就快 香港都快被中共玩完

我預言林鄭會連任

55% 勁撚到佢呀
我都識講啦咁
無發生 就話果45%出現左

好呀

留名一身蟻

想睇7級地震

紅磡站

中就唔會中
不過鄰近地區係有機會震
汕頭隔左差唔多一百年未震過
果陣震都震到香港建築物損毀

黎克特制定Modified mercalli scale呀

到時實有班正義撚話你班連登仔黑心想天災人禍

利伸：想有地震

連登仔最期待既洗牌

地震？翻工不了

係就黎啦
最好震撚散哂班19廢老支那狗
反正我無乜所謂

屌

讓大災難來得更猛烈吧

想睇私樓搖到倒塌
北角匯 海旋 近海嘅地方
講真太古城真係完爆其他港島私樓
生得矮唔會搖
其他矮杏花邨私樓會水浸

條友未黎過香港就唔好9 up 啦
當你一個單位4 人, 一層10 個單位, 一座40 層,
都40x10x40 = 1600人
冧返你十座八座, 都成皮人

買定幾箱午餐肉準備屌閪

d 樓冧哂你想d 貨keep 係邊？

屋企有一打
夠唔夠

可能欣宜跳一跳就震

仲未計人口密度
7級地震起碼死一半香港人
鳩up真係當秘笈

咁岩嘅，我plan左5月中去旅行
到時推翻個post上黎先

咁愛因斯坦咪姓愛

直立式地震先死得人多

香港d樓放到7級地震咩？
點止死5000人啊

竟然有人覺得最好有事
你本身係loser係焦土一樣係loser啦

唔好氹我哋開心好喎朱西教授

97前既樓頂到,97後就...

係就快

三、如果香港如期發生大地震，死亡人數超過5000人；
是但LUM一幢樓都唔止呢個數啦,鳩UP都要有腦

LM
btw 到時唔係香港

lm

烈度同震級係兩回事

一個係對人造物嘅影響一個係能量嘅大細

唔好話7級，6級都收貨

有6級或以上地震，我直播切柒，再認晒連登仔做契爺呀

我預言個預言家會有50%機會過唔到今日

Lm

旅行緊，24號返

樓都冧撚哂 你上路就有份

預言但又加個機率

正宗又要威又要戴頭盔

咪係
佢個預知夢無話佢知2019係林鄭做特首?

政總，忝馬艦，西港中心，隨便塌

之後比建制派否決

如果香港有地震,死5000人真係算贏左啦

xxxx有一個劫

有個外國盲人啊婆先勁,係194X 預言脫歐,當時沒這CONCEPT

無所謂啦
1/7/1997 之後日日都大地震

吹勁啲呢日股市實跌！我去掃貨

死咁d人都係好事黎
香港太多人

手持午餐肉

好想地震
將與支那融合既建設全部震散

其餘無事

大佬
蘇民峰起碼都elaborate多d
你就咁9up幾句

條友個個月幾千個預言

我就1999恐怖大王從天而降之後

屌你老母掛號信
不如whatsapp

膠都費事比

◎2008年
•治療AIDS愛死病與Dengue登熱病之有效藥開發成功。
•7月18日菲律賓會發生8.1級大地震，將有數千人死亡。
•美國紐約Empire State Building帝國大廈，9月會發生恐怖事件。
•9月13日中國發生超強烈9.1級大地震，其震源地在南寧與海南島，同時也會引發30米以上的大海嘯，造成數百萬以上的人遇難死亡。

◎2009年
•1月25日會發生8.9級大地震襲擊大阪與神戶，將有數十萬人犧牲。
•11月日本會再度發生大地震，將有數千人死亡。
•巴西政府因為經濟危機而無法發放保險金與年金，造成人民在都市與監獄內發起暴動。
•8月24日土耳其的伊斯坦堡將會發生8.9級的大地震，街道會斷裂。
•12月16日印尼的Sumatra蘇門答臘列島之東會發生7.8級地震，數千人死亡。

◎2010年
•非洲的數個國家之氣溫可能高達攝氏58度，同時發生嚴重的缺水。
•6月15日紐約的股票市場會崩盤，世界的經濟將陷入危機狀態。
非洲的溫度會高達攝氏58度，初耳闖似乎很難相信的數字，但事實上聽今年(07年)的5月初，到過非洲周圍旅行過的人所言，Greece希臘與Turkey土耳其的氣溫已高達攝氏39～40度，而伊拉克與阿拉伯半島的主要都市則持續高達攝氏4546度的酷熱高溫，夏天的最高溫也許有可能。但5月初就如此高溫，可想而知到2010年的夏天地球溫暖化會越嚴重，非洲各國的氣溫十分有可能創下想像以外之高溫。

◎2011年
•癌症的治療方法研究成功，但另一種新的病症又會發生。
•致命性的病毒會出現，被命名為失去免疫力的「ALS」(音譯，也許有誤)，如果感染上此病只要4小時即會死亡。
•烏類禽流感H5N1型從正式的感染給人類，到2013年止約有7,300方人病死。
朱瑟里諾先生預言的特徵不只能預告傳染病與地震之發生，甚至未發生的疾病與地震的名稱都能預知，例如前美國副總統「艾爾·高爾」的有名著作之書名「不願面對的真相」、龍捲風襲擊巴西舊都里約熱內盧造成數千人死亡、2011年的威脅性傳染病的名稱「ALS」、2006年的美國舊金山之超強烈大地震命名為「The Big One」等代表性事例。

◎2012年
•由於乾旱而火燒旱田之範圍擴大，開始沙漠化，從2015年到2020年間亞馬遜的樹木會消失。
•從12月6日 開始天空變成黑雲時代，被稱之為氣象性混沌。
•由於傳染病之蔓延人類開始滅亡。

◎2013年
•腦腫瘤以外的癌症之治療法研究成功。
•西印度群島(加勒比海附近諸島)的巴哈馬島，從11月1日25日的期間因為火山爆發而發生地震，之後又會引發150米 高的超巨大海嘯，約80米 高的海嘯會湧到加勒比海，美國本土、巴西等地也會再沖到15公里 20公里的內陸地。海嘯要發生之前海水會沉下約6米 深，大量的烏類也會開始移動。
朱瑟里諾先生預告當狗和貓知道有大劫難要來時，它們會想逃離現場，在離現場的24小時前它們會有異常的行動，所以我們可依此做為判斷的標準。

◎2014年
•慢慢接近地球的小行星(Planet)有可能與地球發生相撞，此小行星的存在影響世界人類存滅之問題。

◎2015年
•11月中地球的平均氣溫可能高達攝氏59度，會有很多人被熱死，世界的大混亂也隨之擴大。

◎2016年
•4月中會發生颱風侵襲，中國有大都市會遭到破壞，約有1,000人死亡。
•美國的現任總統喬治布希先生將會緊急入院，面臨生命危機。

◎2018年
•關於小行星向地球接近之問題，世界各國的政府首腦群集舉行對策會議，朱瑟里諾先生於2000年時已經預知，且向NASA美國國家航空暨太空總署發出通告此小行星之存在，2002年6月31日NASA也確認並發表過將此小行星命令為「2002ZNT7」。

◎2019年
•可能會研究出以科學力量來解決的方法，可是如果地球相撞的話，則會造成世界上1/3的人口會被毀滅。朱瑟里諾先生預言小行星會撞上地球的可能性約60%。
•6月日本的東海地區會發生比印尼蘇門答臘海上大地震還要強烈的巨大地震。

◎2025年
•天文學家會再發現新的小行星，而且很有可能再度與地球相撞，相撞的可能性約80%。

◎2026年
•7月舊金山會發生超巨大地震，被稱為「The Big One」，San Andreas Fault聖安德烈斯大斷層會被破壞，加州會崩垮掉，很多火山口會重新開啟，海嘯的高度也會超過150米 。

從未來的預言警告中，除了以上的預言之外，還有更令人驚駭的預言，朱瑟里諾先生可以告知的最後預言到2043年：
◎2043年
•世界人口大量減少，約有80%的人死於大劫難中。

◎2008年在北京舉行的世界奧林匹克運動會能順利舉行嗎？
如前所述，2008年在中國會發生超過百萬人死亡的9.1級大地震，依朱瑟里諾先生的預知，地震的發生日期是9月13日，而奧林匹克的舉行日期8月8日～24日，從此行程來看，奧林匹克運動會結束之後才會發生地震。但擔心的是9.1級的大地震要發生之前，有小地震會頻繁地發生，因此也會讓國家與人民陷入不安。

9.1級的大地震之前會有頻繁的小地震發生，雖然朱瑟里諾沒有明確地預告什麼時候，但如果以約一至二個月前來推測的話，很可能在世界運動會進行中發生，這樣的話更會讓主辦單位與參加的選手信心動搖。筆者看到朱瑟里諾先生這段預言時，腦海裡瞬間回憶起自稱時空旅行者的Mr. John Titoer(音譯)的遺言，「2004年在希臘雅典舉行的奧林匹克是最後的一次。」

咁柒勁 不如預言下 六合彩同波膽

篇野係咪出自錫安教？

豬噏教授

留名地震番黎睇下死剩幾多個

四川夠唔係喺地震帶咁又會有地震
不過的確香港真係好難會有地震

香港d樓咁撚高，一棟倒塌都幾百人啦

96年死左個個保加利亞呀婆？

聲稱85%命中，不過有好多都係之後ff落去佢d預言到

快啦

呢個po真係笑到停唔到

因為有三峽大壩

到時要錢有咩用？ 你敢賣 殺撚埋你先搶水都仲得

大家天家見啦～

正

巴西人點解預言到香港嘅選舉
佢點解唔預言返自己巴西

咪玩啦，奴隸懦夫港豬最多咪影相上facebook呻

師傅仔 你又有幾winner啊

係就快
我唔想番工

死5000人咁少

預言入面講機率

點解講到世界毀滅咁，只是香港呢個世界上的小地方地震，重建都唔會耐la

洗牌機會來了

香港應該死過百萬人

等睇個天走數

人口密到咁 冇一半都4成啦

有專家話四川大地震係因三峽大壩，增大咗土地壓力

呢個呀婆係比共產傳媒拎來作預言用

23號唔喺香港

出場六合彩嚟先啦

預言...你將會有個水劫...

想回到過去

bookmark待鞭
完

之前話希拉利羸選舉

貿易戰時,又話特朗普會比人暗殺,美國會內戰

其他唔睇
朱教授係真係姓朱？
係咪愛因斯坦叫愛生嗰個case

回歸後設計落成既樓全部收皮

波羅包有無波羅?

適者生存
係就好

關咩事

仲記得嗰日幾撚期待會發生咩事

fuckin 9upper 點解仲會有人報

唔講其他野，淨係一項有知名大廈倒塌
然後預計死人得5000就知無可能

講得依句一定唔知香港人口密度

連登預言家：巴西會在2019年2月29或30日被滅國

到時出定街，一夜間無家可歸，冇工可返，等香港大亂大洗牌

屌 條預言家
係咪又係嗰啲以為香港係日本嗰啲鬼佬黎

如果唔係點會講得出香港地震得嗰五千人死

係就好啦。快撚啲死

預言家: 仆你個街, 明明冇人記得又推返上黎

唔明點解佢會記得曬同知道人地個名

9月13日中國發生超強烈9.1級大地震，其震源地在南寧與海南島，同時也會引發30米以上的大海嘯，造成數百萬以上的人遇難死亡。

可惜唔中

留名等睇最後又無事。
預得言又55%，帶撚晒頭盔，講撚晒啦。

其實呢類神棍預言柒咗點解都仲有人信？

之前有條未來人又話乜乜乜世界大單，結果？

龜頭濕哂

而家佢地有新龍門

D未來人話佢地預言d野時間越遠，越大機會有誤差

唔打工都有足夠被動收入,不少於1個物業

佢憑咩有公信力?
好出名?
一條廢佬發個夢都當預言

本港在2019年5月23日發生黎克特制7.0級地震的機會率是55%；

一係震
一係唔震
好準丫

預佢老母閪

有啲常識都唔會講出口啦

留名等鞭埋佢老母

新嘅全部頂到7級

唐樓就示必

放工入定午餐肉先，到時大把女

一、本港在2019年5月23日發生黎克特制7.0級地震的機會率是55%
一係會，一係唔會，預言家無敵

二、如果中國在2019年5月10日發生M6.9地震，香港可能不會在隨後的13天發生M7.0大地震，原因是能量轉移；

咁希望佢會講中 咁支那地震 香港都唔會有事

入埋丁腸麵

55%
一係有一係冇

如果係真，開心都黎唔切
同香港政府一獲熟

孤身走 預言像花般錦繡 也像殘忍的詛咒

震左又點
香港人咪又係返工

好呀等睇樓價比0

變

咪係

LM到時候鞭柒呢個PO既屍

老實講, 咁7級又未至於震冧ifc
8級就好難講
無記錯一級係相差三十幾倍

死哂堆狗官就得

震冧晒d樓，供應一下子減少，仲唔發？

散彈咁一嘢炸咁多預言，中咗有無10%？
John titoer又係痴孖根，話未來人，要返90定2000年代搵部70年代嘅電腦咁點解唔直接去70年代？

製你老味咩

香港D風水佬都唔敢講到咁大，仲要呃你十年八年添。

幾個月咪等下囉

唔震 死全家

難得有一次唔係馬後炮出信

btw 香港地震受災九成九係斷層所致
如果震源係香港境外震波對香港破壞相對板塊運動嘅地震係有限
唔係大厦老化或者偷工減料嘅樓冇咁易冧
(認真左小小)

其實會唔會係灣仔或紅磡地鐵出事當地震

屌你
冧晒我第日點返工

最大可能係香港附近海域發生地震，咁震中就算有M7，黎到香港陸地就變弱好多。日本都成日有M7地震啦，不過就係日本海，可以一個人都冇死。

快啲

最後一次奧運最後一任教宗最後一個美國總統
得番諾查丹馬氏教宗未開晒

我信燒山唔好過
人次預言命中率100%

no,係45%

ok

擺明恐嚇,迫中國跪低.

一定係全球暖化累事，除非唔係

Dllm我生日

55%係 J

45% 係煙屎

最好震到香港邊界同中國分開

55%

真嘅話我直播j欣宜

預言中唔中有咩所謂,反正中左香港人第二日咪又係準時返工

留名

簡稱朱教授

地產狗會話 由於私樓倒塌 引致供應減少...剛性需求增加..再加上政府一系列救市措施.....中原乜鳩指數將會再創新高...樓市gogogogo

條友發完預知夢會去郵局dum個印仔 證明日期 再寄去世界各地 其實中過唔少次

佢預言有60%真

嚇鬼啊，震下啲港豬都好

快點強震我

係 之前兄弟幫講過佢

55%

個頭盔穩陣過龍

果時係澳洲 唔驚

一係中一係唔中

四川都唔係地震帶，咪一樣收皮

BTW :唔信

仲唔快d仆去買5月23日朝早飛既機票

預言無根據!

深圳地震帶伸延至港
港大教授：毋須過份擔心
2010-11-12

人稱香港是「福地」，除了颱風暴雨，鮮有其他天然災害。但深圳市地震局最近一份報告引起港人關注。該局在報告中稱，發現三條「中強地震」構造背景的地震斷裂帶，其中一條蓮塘斷裂帶更伸延至香港。香港大學地球科學系教授陳龍生指，蓮塘斷裂帶地震周期長，難以預測地震發生的時間、強度，但本港過往發生的地震都是一、二級的「小兒科」，市民毋須對這地震斷裂帶「南下」過份擔心。

蓮塘斷裂帶由福田南一帶起向西南延伸，經過鹽田坳、西坑、高坳東、田螺坑、求水嶺、蓮塘、西嶺下村、羅芳村後，進入香港深圳河一帶地區，包括打鼓嶺、文錦渡，落馬洲。若發生「勁」級數地震，如五級以上，上水亦會受影響。

中國地震局駐深圳辦事處副主任劉昇禮說，斷裂帶只有發生地震的「潛在危險」，又指過去深圳只受到周邊地區地震的輕微影響，未有破壞性損壞，地震活動相對穩定，但地震難以預測，因此亦要戒備。

「潛在危險」難以預測，老老實實，香港究竟會否發生大地震？要拆解這個驚心疑問，首先要了解何謂斷裂帶。港大地球科學系教授陳龍生解釋，地球佈滿斷裂帶，而所謂的斷裂帶，是岩石長期受壓，抵受不住造成斷裂，形成斷層，板塊移動得厲害，「噼啪」裂開，就造成地震，「周圍都是斷層，但好多都好老、不活躍，無地震紀錄。」

陳指出，預測地震，通常根據過往紀錄，計算地震周期，像加拿大、日本這些國家，地震頻率高，容易作預測，相反地震活動愈少，掌握資料不多，就愈難預測發作周期，「如果從來無發生地震，一旦發生，威力會好大。」

北區樓樓價即刻跌返50%先

馬雅預言世界末日係幾多年前

冇人care 啦，馬雅人自己都死鳩哂預乜野言

港豬澳
高鐵
沙中線

2019仲信呢啲豬西講野

有無source？seismic load design 同wind load design 好似係兩樣好唔同既design，所以依家香港已知未來有機會地震，已準備係未來參考大陸廣東省本地震code加入防震design

利申civil 仔，但唔係structural，有錯請指正

細個睇到呢啲所謂預言係有驚過嘅。

佢d預言係好似蝴蝶效應咁
要中左某d野 果樣野先會發生

建築行業嘅機會就真

之前夠話成龍會有空難啦，9up

果日我預言自己去左睇醫生呀

因為book左

公我贏字你輸

老實講, 未見過佢中過, 佢預言香港地震單野我當年仲俾錢入場聽, 不過我又唔覺得佢係老千

政府網頁

香港會發生大地震嗎

香港的地殼結構

世界大部分的強烈地震都發生於地殼板塊邊緣。香港位於歐亞板塊內，而並非處於板塊邊緣。著名的環太平洋地震帶位於歐亞及太平洋板塊的邊界並貫穿日本、台灣及菲律賓。香港距離這條活躍地震帶頗遠，發生大地震的機會很微。

香港的地震風險

根據土力工程處最新研究，烈度為V度（五度）或以上的復發週期約30至40年，烈度為VII度（七度）或以上的復發週期約500至600年。

香港有感地震數目的趨勢

近年香港有感地震的數目沒有明顯增加的趨勢。自1979年至2018年共有75次。

Ohhh... 好似柒左添

佢中左我游水去巴西揾佢還神

1997年香港中學會考，英文作文科試題之一

留名bin c

香港7級地震我保證一定唔只死5千人

55波

死淨5000

一定會震，除非唔震

咁又誇D。死四分之一唔係無機會

已經唔係預言
如果a發生，咁b可能唔發生
其實係地質學家推論多
預言係將來會發生既事，你預早講出黎，果件事唔應該係有可能唔發生，除非件事係人為，例如陳生會係十日後比李生殺死，咁只要殺左李生先陳生就唔會死
但中國發生地震唔係人為可控制
咁將來究竟係中國發生地震還是香港?
還是他根本預言唔到

唐樓應該都好過 近年先起嘅樓 都唔知有幾多係偷工減料

股市定樓市大地震吧

想知之後點?

佢預測唔到俾人打

係就快 窮人無野輸

留名binc

連燈仔又想燈

留名等5月23之後返黎再留言

笑話

窮人等呢個機會好耐

LM

咁夠膽預言個不嬲無地震既地方地震？
係痴線定有料？

咁大地震仲要冧哂樓得5000人死？
條友嚟過香港未？

如果香港地震點只死5000人
D樓防風唔防震的

冧樓又點...第日照返工...要响特首指示下扮演歌舞昇平

重槌牛餐肉

on99 依個年代仲咁多神棍

六十年代都有個預言家話香港會大地震
嗰陣卿姐仲係無綫報新聞
話而家尖沙咀風和日麗天下太平

機會率是55%
一係震，一係唔震

發夢

大家睇左佢預言山竹颱風個次中，仲有之前打中澳門天鴿都中，，
成龍冇死，係因為佢寫左個比成龍，成龍有聯絡人打返個教授，所以先避到

冧月台當地震？

我預言聽日係星期四

support

55%係震嘅機會比較大

係就快啲黎

巴西預言家係香港嘅代表

唔係掛

過了7日便是一星期了
非洲每60秒就有一分鐘過去

55%一係會一係唔會啦即係

叫佢嚟香港住下先講啦

係中環發生姐，我係灣仔返工，應該無問題，到時早少少出門口避開塞車咪得囉

#1997 #恐怖大王

唔好話香港
喺香港近海
南海北部
北部灣以東
台灣以南
菲律賓以北一帶海域有M7
我都寫個服字俾你

呢條7頭9upper仲有人理佢

乜撚嘢教授，上網都搵唔到，胡力威教授啲friend?

佢咁都叫預言家嘅話 咁我夠係阿波羅嘅神諭皮媞亞啦

係就快 香港太平之日

已bookmark

佢預言奧巴馬會係最後一任總統
之後會係經濟崩潰卸任
之後美國會南北分裂

香港咁細點會得中環震
定係中環灣仔繞道冧撚左搞到局部地震

人為地震?核試?

工程界fat fat 了

佢預言中既話我比地震震死又點話？

lm binc

設計就話7級
起個時就

點解佢會夢見到條淫龍 係睇得多佢D戲睇上腦

本人預言2019年香港會比2018年更奶共

珼時啲天氣好極端，比山竹更惡嘅風打埋嚟一啲展都唔出奇。

好似講緊唔同嘅嘢？黎克特製係形容強度 修訂麥卡利係形容烈度

唔想生日死

乜香港會地震架咩

承你貴言

豬西教授

下

On999

仲5000
真係真的話仲要7級大亞灣一定收皮
到時滅咗港啦

之前聽恐怖熱線有講依個教授，講佢每晩都會發夢見到未來會發生嘅事，佢預言嘅都有中過，只係可能要有好多因數先會發生，一係就發生左第二樣預言果樣就唔會發生，依d野聽下就算

想問咩預言會得55%中?

又係呢個神棍
次次都馬後炮
佢個FB page好多所謂中嘅預言都係件事發生左之後先公開信件話佢封信件係唔知邊年已經一早寫低咗仲有律師蓋印證實係個年已經寫低。
成件事假到仆街

唉 膠都費是比

圖源: 香港天文台

我預言個預言家所預言既時件會有45%機會唔中

中!

條傻鬼係唔係無黎過香港，以為中環範圍好大
如果中環地震得，就全個香港都震啦

驚

超過5000喎

呢條友出名9upper
佢每個月都有張預言list 適幾十樣野
個個月都預言日本地震、菲律賓風災果類
唔中就細細聲
中左d 信徒就大事宣傳

上網搵下地震帶都知好難發生
但偏要預言 非地震帶🤔

佢其實講幾十件事有一件中啲人就當真
好似錫安教咁

我預言佢聽日瓜老親

我呢幾年間唔中都有發過關於地震嘅夢，而家仲有印象

利申真係發過好多次

其實有冇人知預言家到底係一個乜野職業黎

強度同烈度好似唔一樣

仲有 佢一定好中意地震
預言親都係地震
冇乜幾件係好嘅事

佢中既話我表演自爆

記住振下條橋

震

究竟精確位置喺邊

其實廣東地震最近一次係 1918 年 7 級，再上一次係明朝，都係 7 級

香港都唔係地震帶 點地震呢

除非好舊既樓，如果唔係7級香港樓按標準唔會有事，97後起果d就唔知啦。

嘩，咁5月24號要早d起身出門口返工

幽默係勉強唔黎

放心啦 到時候冇事佢就會陳云根上身
話自己作法、乜乜大使睇到佢預言又盛
阻止到場地震架喇

會展啦！本身沉鋼超標
搬龍門話無事！

印象中呢條友好準
預言過仲係2 打6嘅taxi 佬李佳芯會紅到顛

沉翻落去，會展本輿成隻龜，咁咁就真係沉翻水

一早講左有45% 冇地震啦
又中

咪又係要番工

錯，呢次地震係要大清洗係香港嘅印度垃圾同支那民族

教授係想講地震只會震死係地下既人
地震點會震到樓上
死5000人好合理

香港樓咁密如果7級大地震一定死8,9成人。5000人佢都on99

官方公佈丫嘛！

我預言唔會死超過32人

官方就唔止咖喇成個香港可能死得10個人

香港地震 who care?
咪阻我返工就得

今日特登book咗機票嗰日唔喺香港

預言家講啲嘢 講唔中就會話係比喻

預言改變世界

係咪話腥講灣仔地震？？

震完第二日又要行路返工了，今次可能要游埋水

世界知名的巴西預言家朱瑟里諾（Jucelino Nobrega Da Luz）昨日寄掛號信給成龍，內容提及朱瑟里諾在預知夢中，成龍將於2016年和2017年的5月至12月有一大劫，叮囑經常搭飛機的他要特別小心。

55%，個頭盔大唔大d

LMBC

大地震唔洗返工咩 on9

遲早搵依條巴西友鞭屍

地震點返工啊
果日星期四黎架要返工

倒數了

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

LM鞭屍

Agger

冇事喎吊

成蟲仲生勾勾玩緊女人

有無人賭撚

唔好on9啦8、9成人
香港樓要頂颱風所以要頂到6級地震
預鬆啲頂盡死一半
另一半中哂大亞灣核電廠啲輻射

期待香港9級大地震

5月10日支那6.9地震

除咗2008年估中中國會有地震（月份都錯），其他真係全部鳩噏

其實預言世界末日果d 都係 on9 黎
中既都死尻哂你幾叻都無用
唔中既比人笑足十幾廿年
預言黎有咩謂 ?

呢啲係痴線佬
發夢見到就當自己預言家
根本唔理中唔中

留名睇唔會有事發生

點算

好希望佢今次鳩up中呀
依家d基建

維港渡海泳

面你老母，返地獄鬼國食你老母塊面
我哋香港人叫即食面嘅咩？

貼番5年前啲圖先, 我係現場聽的, 雖則我睇左咁耐佢好似冇乜邊單中, 但我又唔覺得佢係神棍

成龍冇事, 阿基諾三世都冇事

朱閪神棍原來係高級5毛

傻仔至信

咁柒嘅post 鞭屍都嫌嘥力

有錢搵就有人做

而且連吹襲的日子也透露了

依條友成日錯
哂氣

可能下次會預言美國西岸地震海嘯龍捲風
然後大灣區成功成為矽谷

已經有5毛借billy meier 個名作左個預言話加州係2020發生大地震令到美國經濟崩潰再引致全球金融系統崩

然後吹到2020支那超越美國成為最強國家

支那背後洗左好多錢係呢啲戇鳩野，之前又有個盲婆話支那強過美國，咁撚戇鳩鳩民族好心美俄用哂所有核彈核平中國啦

留名等鞭屍

待鞭

留名待笑

連FB專頁都有埋

啲傻西9up又唔洗錢既，當故仔睇下，過左捉佢岀黎binc

BOOKMARK遲D BIN C

香港地震會唔會淨係死5000人

推

仲有兩個半月

book 左機票, 25號飛日本~
希望唔會發生啦

呢啲撚樣。
每年會預言幾撚多個預言。
小嘅一百個。有啲可能過千個。
佢哋所謂應驗就係將自己其中某啲近磅嘅預言。
夾鳩硬扭曲到好似真係講中咗咁。
嘥鳩氣啦呢班神棍。

越多人推，機會越低

推上報

個盲婆話希拉利大勝侵侵

但2018，支那01又登佢話侵侵做總統時被暗殺

等緊

5月24日生日
留名binc

陣間震到大嶼山沉咗，唔只1萬億

港督府地震 震撚死條仆街

我5月25生日
我買左23號嘅8點機飛去其他地方
認真嘅

七級大地震之後咪又係返工

留名
香港陸沉

仲有2個月

希望真係震，要震死哂班高官

就到四月

香港人：地震又點？咪又係要返工

讓我們一起看下去

老師又中

Hi

唔好阿 我要睇林宥嘉

預言家朱瑟里諾(亞洲區)官方群組
56分鐘 ·

朱瑟里諾2019年4月環球預測 (with Chin's comments)

8. 中國將可能發生7.0級地震，造成人命損失；此外，乾旱和風暴的強度將刷新紀錄。

12. 在亞洲，一架飛機將可能於馬來西亞和菲律賓之間失事，造成100多人受害。

27. 在美國，2020年的總統競選活動正式開始，給選民帶來了巨大的轉變和驚喜。特朗普將沒有資格於2020年連任，並輸給民主黨（如果能量沒有變化）

39. 中國正在處理及避免2022年的亞洲危機，但在不久將來，情況變得更加複雜。

地震又點？咪阻住我哋返工呀！

7.0級地震點只5000以上.......

3萬以上

唔通一震淨係震香港咩香港都震成咁，廣東都唔會好得去邊，全支那最有米省喎，支爆指日可待唔好叫醒我，由我繼續ff

呢個時候又將個「制」字轉返做「製」字，有冇咁撚弱智呀？一個叫黎克嘅人特製咗場地震呀？

我預言2019 年5月24日係星期五

仲有41日

通常日子都有D出入

印尼6.8級有冇事後補飛

自九歲擁有預知夢能力，能透過預知夢看見未來影像，預言命中率高達70%。雖然如此，朱瑟里諾認為預知夢看見的事情不是宿命，我們只要早作準備和防範，未來是可以改變的。

lmbc

5月23號上嚟bin C

除非唔發生，否則一定發生！

好驚

笠水

屌你老味
冇條中

lm bin c

來吧

香港有M7 點會死5000人呀,1/200百萬就差唔多
再講香港教育 係話香港係唔會有地震,所以唔會有人理

8. 印尼蘇拉威西島東部於2019年4月12日將可能發生6.0級地震。如果真的發生這地震，香港在5月發生地震的機會率將會降低。

呢個中, 但呢扁係後補

係就快唔好等下個禮拜

係就快 大洗牌

唔好意思搭單問下，巴黎聖母院咁大單野有無預言到？

可能能量轉移咗

過幾日就會post出黎話之前寄咗封信比xxx..

上apple 睇, 係中左!!!
今日係台灣震, 咁機會率係咪再低左啊

時差1日有冇估到呀

地震個陣地鐵巴士仲有冇?
冇即話仲可以點樣1小時內返工

咪傻啦. 條友個印尼係後補
即係震完先出post話比你聽我寄咗信去xxx.
所以印尼陣完香港細機會震, 戴晒頭盔.

成日都係呢招架啦

廣東省沿岸和香港於2019年4月15至22日期間將可能受到惡劣天氣影響。惡劣天氣於2019年4月16日加劇，昂坪360纜車因惡劣天氣而關閉，維多利亞港能見度下降，南中國地區也將受雷雨吹襲。
中左

屌你3日前 計都計得出啦

天文台計唔中

唔算
昂坪360都未閂

仲有啱啱好一個月

仲有一個月

留名待bin

瞓咗冇睇 震散中環未

5月23啊
不過你到時可以留多次

lm 仲有1個月

屌我真係好撚驚瀨哂屎，搞緊移民

btw撒哈拉沙漠下星期會唔會山洪爆發？

會海嘯

其實菲律賓同台灣都震左, 會唔會已經影響左結果呢

會，快走

5000人比多啦
國際標準，6級唔會死人(支那例外)
7級比6級強32倍，咪當比例計，比盡幾百人

特區政府會跟進咩？

就快5月23

等睇

開個震蛋感受吓先

其實咁仲算唔算係預言

leave name follow

等binc

5月1日了

蓮塘鑽左條龍山隧道

留位等睇好戲

到時咪有大把地起樓？唔需要填海啦

強貼留名

睇下到時支那會唔會借啲兒放老解入城

朱教授搵定工都得架啦

能量轉移咗

期待

又要早兩個鐘出門口撘車番工

天祐香港 最好震鑊勁嘅

震完好返工啦

最好過幾十萬蝗死
香港人應該好開心

最好震死班公屋蝗蝻
震死晒啲劏房唐樓
到時大手入貨

震北區同深水埗吧

留個名先 係時候準備定嘢

LM binc binc binc

係咪又係
如果a 發生左b就唔會發生呀

幾十個頭盔

如果人類過到5月22日 5月23就未必有地震

震完記得準時番工

777:地震後沒有程序停工，準時返工

唔出奇,淋病專惹天災 (2次十號風球)

呢啲叫 天怒人怨

LM睇能量轉移

就到5月10日啦能量會唔會轉移呢究竟

倒數一星期

今日5月3日，仲有廿日

推翻走數騎啲post
仲有50個巨無霸未找數呀

倒數開始

你地都係等鞭屍單車友

準備binc

push

LM 跟進

怕

Lm 睇笑話

呢條友真係好有恆心

你的吻 像龍捲風吹過

人地話55% 無咪中個45%

準備邊c啦

pish

55%係一個幾好既數字
高過50%少少
唔中都冇事

屌咪又係要返工
咪撚遲到添呀

巴西很潮濕？

朱教授2019年5月 預言集

正
仲有15日啊

等睇支那聽日大地震

嗰日唔喺香港

如果前後10日內發生地震，就算係6級，我都當佢中。

件垃圾都有人信，香港仲有fans同佢開Facebook page

黎克特製左個7級地震咁仆街
咁即係黎克特制幾多級

究竟能量會唔會轉移呢

哦

5月10號
入黎推POST!!!!!!!!!!!!!

呢個唔係講緊我地諗果隻地震

係垃圾會通過逃犯條例果隻震

捉哂你班撚屌番上接受陽光司法審判呀

我係床度un女都唔止七級啦

可能個日會有一班肥婆係中環上街遊行所以引起地震

究竟中國今日會唔會地震呢

日本九州外海發生6.4級地震

能量轉移左

仲有十三日
到時要有咩準備

個日可以放一日假

binc

如果震央係中環，會否有海嘯？

推到完場

倒數12日

無能量轉移
等睇香港都無事

中環 = 香港金融中心地帶
以前有金融海嘯，金融風暴
呢排侵侵玩得興起 = 金融地震 = 股災

大家睇路

而家又話得35%會發生

唔驚
無幾多人會事後認真binc
但下一次預言又呃一大班人share

molamola 聽日入定兩年午餐肉貨先

仲有啱啱好十日

真係咁講?又話大陸10號唔震,23號香港55%震,而家又35%

放心 到時22號會話跌到得0.00001%

留名等睇23號地震

仲有10日

仲有十日

跟住23號震,就話我預言中左

點會,山竹都唔停工啦。
到時啲路爛晒政府都會果句，
呼籲老闆體諒員工上班困難,建議安排彈性上班

使唔使趁呢幾日ot多啲
驚好快冇工返

唔夠10日

巴西預言家：屌你班連登仔 燈撚走我個地震

準備返工地震都要返工

最後武士

留名等binc

55%
一係震一係唔震呀？

留名大力鞭屍

麻煩震死我唔該

麥當奴叔叔.jpg

屌，呢d預言有邊次中
世界沒日個d聽到冇人信啦

BIN佢老母C

如果支那喺23號前後震，可以轉移能量令香港避過一劫

係就好了 番名等睇地震

朱教授
🐷教授

55% 你講曬啦一係震一係唔震
我夠可以話所有女人都有50%生仔50%生女

有冇得睇返呢位預言家嘅往積？

準備慶祝

9 days to go guys

快D

如果香港真係有地震死亡人數又點會剩係得5000 傻撚完未

入定午餐肉

仲有8日
期待過上復仇者聯盟

震嘅時候會好似fing J 咁搖

仲有啱啱好一個禮拜

@@

=.=

一半一半既預言
同斷估有乜分別

篇報道簡稱條友朱教授都搞撚笑啦

咪即係天文台

連登仔日日mon住一定唔會地震

留名觀察

係就快啲震 攪住死

條友幾可中過呀

佢係指樓價大地震ja ma

同一個工程師討論過，香港的樓宇大部分都承受唔到5級以上既地震，唔好講7級，6級以上已經可以陷港鏟，死亡人數絕對會破世界紀錄

信都戇鳩

返工，不了。

死都要死喺公司

下星期入來binc

佢出個四級我當佢中

差不多要驗証了

5月24日
豬教授：恭喜香港!能量轉移咗

塞車遲到?扣你勤工獎

倒數一個禮拜

唔係呀腦細條路斷左

你唔識預多少少時間出門?

預備 Binc

今日地震你仲唔提前一日訓公司？等收信啦

似講緊逃犯條例 商家7級地震

恆指跌5000點既機會仲大d

無避震結構已經收得皮

仲要咁多短樁樓,

最近多唔多生物有異樣?

全城集氣引發局部大地震

分分鐘5月23日就係逃犯條例通過嘅日子

禮拜四朝早開會

短椿樓有高度限制

其實個地震係咪講緊引渡條例?

咁我寧願真果啲大地震

5月23日個條例勁過7級大地震

換定美金都得啦

一宣布通過就聽到啲地震聲

已經feel到少少震

條友唔知香港唔係地震帶？

留名等死
23號朝早7點返到香港

短樁問題通常係舊樓先會出現

問題係現在好多新樓都係「蛋糕樓」，即係1、2、3樓都係商場/會所， 樓底高承力柱自然容易buckling，問題係為左實用同商業因素，發展商一定係啲柱有咁少得咁少、有咁幼得咁幼

結論係在地震時，最先頂唔順出現斷層既位置通常都係底層，大家都幻想到底層倒塌對香港啲高樓嚟講會幾咁大鑊

55％係點計？

快手 我要買熊仔

係震就快 即刻去刷過首抽

刷到變強國人就收得皮

變非洲人

之前有個網俾你刷首抽
大部份人刷極都係垃圾國家

其實係應該睇出生率而唔係人口

Rip

準備啦巴打

逃犯條例5月23通過

佢99%入醫院檢查

長知識

我嗰時刷過 係瑞典人

ff下都開心啦

N 年前夢見水浸機場，附近屋邨倒臨。中環地區沈落海。

咪撚ON9啦,巴閪預言家
唔震又懶地硬又話好事無地震
講撚晒

六日後見真章

做咩我個留言唔見左

我只係話 N 年前夢見機場 同 中環 沈左都唔俾

連幾多點發生都預言到

冇唔見，#734咪係囉

快

就算有二級地震都當佢贏啦

咁唔係無機喎

地震烈度同強度係兩回事，個朱乜乜講緊邊樣先

強度好大嘅地震唔一定烈度高，烈度高嘅地震亦唔需要好強嘅能量

最唔合理係佢個代言人上年喺恐怖在線話走入新界會安全

有冇講點解走入新界會安全？

屌柒咗
唔想輸呀

希望堅震 順便震撚死埋我

中=神仙呀
唔中=我作法推遲咗/阻止咗

永遠立於不敗之地

話空曠啲會安全啲喎

係就快撚d 唔中死全家

會唔會未震就爆po先

lm等睇23號

係就快啦

等

我預言2019年5月23日9點香港100%唔會地震
睇下係朱瑟里諾定係我嘅預言準D

呀朱西教授係咪睇錯紅磡火車站做中環呀

香港都有7級，咁離板塊斷裂或者新火山誕生都不遠矣

到時唔會只有香港死幾千，冚球剷都差唔幾

二、如果中國在2019年5月10日發生M6.9地震，香港可能不會在隨後的13天發生M7.0大地震，原因是能量轉移；

今日最新既新聞 :
吉林松原市寧江區5.1級地震 暫未有傷亡報告

雖然時間上遲咗一星期，但咁算唔算係畀佢摱車邊講中咗

6.9級同5.1級你知唔知係爭差唔多成100倍....

震啦

23號過逃犯?

人踩人走鬼造成的大地震

寓言

又想燈

我話「摱車邊」係指佢所預言既發生時間，以及發生地震呢件事上面都算係勉強講中
畢竟地震唔係時常發生，佢講到有地震呢件事，加上發生時間只係同預言相差一星期，我覺得已經算係中咗少少
咁當然，如果連地震強度都講中的話，咁就真係好勁啦，但咁的話就係講中好多，而唔係講中少少，更加唔會係叫「摱車邊」囉

不適用於支那西部四川果d幾日一次M4+啦
所以真係掹車邊都唔算

大家可以唔洗再幻想

係震麻煩震死曬西環嗰班人

如果越是淺層地震 威力更強大

最好全部高官都走唔甩

仲有5日

係中先好呀

仲有四日

世界和平 萬眾歡騰

不誠實使用電腦

結果23號冇震的話
呢條友講地震係香港政局大地震

bin c

7級點解釋？

大家準備好未？

真？
預測到地震可以係科學
但成龍飛機失事真係9 up喎

巴西預言家：成龍會發生空難

唔中

國際9upper

777

mola mola
仲有3日

劉明軒

20號啦 睇黎無事 天下太平 準時返工 上大灣區飲喜茶

屌你，一百萬個預言入面，中一個預言都會打曬飛機咁樣㗎啦

而家先見到個po

btw lm 唔中

香港畀隻777蛾攪到點只地震，陸沉添呀

鞭屍到數

大家點渡過黎緊幾日？

兜到

如果香港七級
地理上黎緊好很大鑊
首先要大陸板塊碎左先會造成，其實香港被海包圍，基本上陸沉硬
同埋呢個破壞會連帶周邊國家都會有陸地移動/潛沒既可能
麻煩佢讀下地理先出黎9up

簡單一句，住宅供應急速減少，樓價再升

大陸等錢使，唔好攪咁多野好喎

留名，睇最後無事

其實唔係板塊邊緣先震到M7，不過M8+就的確係要板塊邊緣。

活斷層同hot spot都有能力震到M7，不過香港兩樣都無

但概念要搞清楚，就算震M7都唔會咩板塊碎裂出現新潛沒帶1918年汕頭M7.3就係活斷層既傑作，咁而家板塊邊緣有無擴展到汕頭咁近？無呀嘛

啱啱睇佢fb專頁
佢2019 5月個預測 地震
7.0級：台灣 秘魯 斐濟（5級） 印尼 士耳其 尼泊爾 巴拿馬（6級）

6.0級：智利 墨西哥 阿拉斯卡 加那利群島 危地馬拉 西藏 海地 意大利 波多黎 俄羅斯

屌你講晒啦
一個月預言60幾個

香港喺斷層帶 理論上可以地震

行運超人既預言+巴西預言家既預言

緊係會
估錯左好快冇人記得 撞中一次即刻成名
正宗鳩up 唔洗本

可以有藉口俾佢兜

但全部都係睡斷層，而且出盡力香港境內應該M5.5封頂，反而南面擔桿列島就有dM7既潛力

聽居企人講60年前既香港久唔久都會有地震

樓上唔好危言聳聽話咩承受唔到5級以上地震

黎克特制係強度
修訂麥卡利係烈度

恒指大地震
知名大廈交易廣場冧樓

中國呢個月咁多事（又豬瘟牛瘟蟲禍）又唔佢預言到

屌，根本佢就係搵幾個地震學家預測
然後左砌右砌就衝出黎鳩up
你唔見佢淨係識講地震咩？

有其他預測天災（強風、暴雨、㓋災...）恐襲等等，不過大部分都係講地震。

同埋佢預言香港地震話可能 能量轉移咗，又誇張咗啲，地震學家都未必做得到

如果真係準既預言者
一早比政府收埋左，仲會由佢出黎9up咩

大包圍

其實佢係咪講緊香港政治

因為能量轉移呢樣野佢鳩up架嘛
地震學家硬係做唔到啦

廣州又震

睇下批次係咪2018年7月打後啲中國製品

倒數，仲有三日。

其實有啲擔心,自己唔係香港,但所有親人都係
有冇巴絲同我一樣

留學撚認同

屋企人畀錢你外國留學就好好讀書
信埋啲on9嘢

你讀屎片?

留言準備又一次恥笑
打風都仲有d可能性
地震？地球瓦解香港都不動如山啦
三日後繼續返工啦

我讀咩讀幾好同擔心屋企人處境冇抵觸
擔心亦都唔代表係迷信怪力亂神

老鼠識預測天災
走得咁快睇黎係真

觀塘萬天飛蛾，好恐怖

仲有三日

平淡日子，總要一些點綴

沙中線倒塌

最後直路

地震係咪其實指送中

2012又好,927又好,UFO又好,天鴿又好, 有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全澳門範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

我用紫微術數破解倒了,原來地震係指政界地震

仲有3日

倒數，仲有兩日。

唔記得咗自己14年講香港5月有大地震？
篇嘢入面冇提喎

如果單日跌1萬點當震得唔得？

預言唔放低賭注既都唔撚洗理佢

返工先來地震 都會趕返去

咪係囉,好彩有巴打諗法同我一樣。
擔心屋企人係好正常啫

股市大地震似D

5月22晚美國內部消息傳出確定取消香港關係法，23日9點開市港股斷崖式下跌，7成股票跳停，5000人炒燶股自殺

咁樣會唔會有說服力啲

送中逃犯法律通過就係大地震

就快到了

會唔會係因為股市大地震所以個個排隊上ifc 所以先變實體大地震

如果係咁我當佢預言中

唔會地震， 因為香港都冇任何 先兆

馬會開唔開局

求指教

七度係咪即係七級

王騎要俾人告不誠實使用大腦了,RIP

一個係地震本身既強度，一場地震得一個強度；烈度係指一個地方受到既影響（可以話係震感），例如台灣花蓮地震，台北同花蓮既烈度會唔同，但呢場地震就只有一個強度數字

用香港人熟d既野去類比，就係超強颱風係個風本身既強度，十號風球係香港承受既風力
正如超強颱風打去湛江都係得八號，普通颱風打正香港都可以十號，M5.5地震係正香港腳底都可能有烈度VII級，M8.0地震係台灣，香港就可能烈度得III-IV級

順帶補充下，日本台灣唔用呢隻修正麥加利烈度而用自己既標準去表達地震既影響，但都係用黎克特制去表達地震既強度
所以幾年前有人誤解左日本既7級=黎克特制既M9係撈亂晒16年熊本M7.3，上年北海道M6.7都係震度7級，正如無人話超強颱風=10號，颱風=8號，熱帶風暴=3號，因為跟本係兩樣唔同既野黎

真，朱閪教授又柒多獲

雖然佢不嬲柒懶

準備死幾十萬人了

好不安

點算？ 地震既話地鐵仲開唔開 仲有好多野要趕俾老細

😵

香港地下天文台
已讚好的專頁 · 1 小時
南華早報昨晚發了段新聞，指根據巴西預言家預測，星期四香港可能發生地震，其後已收回報道並致歉。

香港人:23號上午9時會有大地震,咁我早多1個鐘頭返到公司先
我係咪好醒呢

仆街，我返ifc架，唔撚想死住。plan定射波先

美國國會委員會成員訪港 與建制及民主派議員會面

後日

metaphor 嚟講佢又真係錯唔晒

四、如果香港如期發生大地震，會有一些知名大廈倒冧。

即係ifc 開始多人

屌
收回報道

買定午餐肉

好大機會不地震住 改期

Fake news

我信你㗎，巴西佬

俾啲信心自己 💪💪💪

幅圖好震撼

屌 諗住死咗唔使返工
而家鳩噏完就走

我都係諗起呢個

同主主席一樣咁七

朱主席

feel到

仲有一日

大家做好防災準備未

留名等震

床震 奶震

咪撚玩啦

2018年11月17日（星期六）晚上，朱教授在視像講座已說了本港在2019年會兩次遭受比「山竹」更強的超級颱風吹襲，而且連吹襲的日子也透露了。

知唔知邊幾日？

一定係星期日

乜個預言家唔係話2019年5月24日，腥講灣仔可能出現地震既咩？

或者平日夜晚

我住灣仔喎
逃亡路線應該點

旅行

跳海啦

準備好bin c

10級可以？ 洗牌好機會

lmbinc

屌佢老味呢d世界末日，香港地震預言講一百次都中唔到一次，個機率仲衰過利記拎英超冠軍

朗豪坊 第一時間變平地

LM BIN C

如真係7級應該全部變平地

33年前佢就預言啦 仲勁

倒數30h

我岩岩訓個時發生左個預知夢！！係2019年5月23號上午約九時左右 我會上定連登bin條仆街仔c 太可怕了我是否應該寄信給政府

大審判日

千年蟲殺到黎
有冇人要杜蟲藥

咁快推爆到時點算
係咪死人個時你地先開心

7級地震同7級地震唔同

應該揾人試下咁做，一野打爆佢個西洋鏡。

彈爆炸好似都會引發地震

核彈爆炸好似都會引發地震

如果地震我除褲裸跑旺角一圈

可能係大亞灣大爆炸

自己想露出向度搵借口

THIS

震完都冇位俾你跑啦

震到先算

倒數，最後24小時。

係就快啲喇
大家攬住一齊死

留名 待震

人地都帶晒頭盔啦
能量轉移呀嘛

震左？

明天9:00

你唔係性葉？

你黑心到， 我淨係想D狗官死

👍🏻期待

等鞭屍，如果有5級震我切

Mm

不如預言下一期六合彩開咩Number

搵人開新post

花蓮近海4.6級地震 台氣象局：為去年6.2級強震的餘震

即係聽日乜都冇啦，之前話乜嘢香港周邊地方有地震就會減弱同減低發生嘅機會率嘛。

如果聽日香港地震，我幫林鄭賴閪，幫689賴屎眼含撚

時間 係以香港時間計
還是巴西時間計

香港時間上午九點

邊個開po

好想睇

香港個代言人之前已經係facebook 拍左片, 戴晒頭盔啦
能量弱就唔會發生呀嘛
要睇能量強度架, 仲要唔係真係地震能量WO
係精神能量呀, 即係FORCE 呀, 原力呀

今年台灣地震左咁多次，姐係冇得震啦今獲

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震(1)

地震可能的前兆整理如下：

1. 天空出現光芒（異常的雲彩）。

2. 地底傳來各種異聲，河川、湧泉的突然減少或大量增多、水溫升高等。

3. 地震來襲前，人體會產生恐怖、不安、惡夢的減少。

4. 動物會有異常的行為，諸如恐懼、突然變得兇惡、沒有食慾或拒絕行動的情形。

5. 魚類會有集體跳脫魚缸、水槽，或者停止產卵的現象。

6. 烏鴉通常寄居於住宅區或垃圾場，在地震來襲前會發出異樣的叫聲，甚至集體飛離距離震災地數十公里之處。

7. 家中的蟑螂、螞蟻會大量出現。

8. 花朵綻放的時間不合時令。

9. 氣候變得既乾又熱。

10. 岩石破壞產生的超高電磁波，會造成電視、收音機及無線電話的干擾。

冇樣中

雖然我都唔覺得香港會震，但台灣今年係偏少既

2019/03/18 16:14

記者李鴻典／台北報導
恐有大地震？別過於擔心了！氣象局今（18）天發出新聞稿澄清，近日有媒體報導107年底連4個月氣象局發布有感地震數量偏少，「恐有釀大地震」之虞。氣象局表示，僅憑地震活動偏少單一現象推論將會有大地震發生，可能過於輕率，請民眾無須驚慌。

根據氣象局觀測，去年9到12月份，台灣有感地震，連續4個月低於平均值，今年1月雖然持平來到8筆，但2月更下探5筆，以台灣損害嚴重的，兩次大地震來看，民國88年921大地震前，台灣有長達2年地震次數低於平均，去年花蓮強震前也有1年半的時間地震偏少。

氣象局地震測報中心主任陳國昌：「如果純粹以地震次數偏低，會引發後面地震的疑慮，這個理論直接這樣子來講是太過粗造，也在科學上根據是不夠。」

雖則佢都話唔代表d咩，但台灣今年反而係叫震得少

[url]

[/url]

1001

明天準備

為咗條命仔，
整個SL 先啦

留名見證歷史

如果聽日真係地震 你一路跑我一路幫你含

放咗層樓 辭咗職

Bin 撚緊都得喇

就嚟要開新 post

小弟預言大家聽日有屍鞭

支持全港死清光

倒數 17 小時

等睇震完第二日返工情況

lm等震醒

夠鐘了

倒數最後一日

聽日咩事都無